「有圖」鞋撚請入 求師兄幫忙

li
話說前幾日落雨，著左對flyknit出街，對鞋就變撚到兩折色咁。返到屋企試過用jsaon marrk洗，都係冇撚用，求師兄幫忙，有冇辦法解決

買假野就預左啦

整濕曬成對鞋囉

幾靚

Flyknit本身有機會兩折色

怪唔知你咁熟啦

柒頭

係邊買 男裝？

nike門市

是撚但啦老闆 千靚蚊貨仔當寶咁著
唔想污糟就咪著出街啦